## API_HOTELS
запуск телеграмм бота
```bash
;Скопировать файл .env.template в файл .env
copy .env.template .env ;актуально для Windows
```
в переменную TELEGRAM_BOT_TOKEN вставить свой токен внутри файла .env
```bash
pip install -r requirements.txt
python telegram_bot.py
```
